岑子杰：和理非，請準備！

民間人權陣線 Civil Human Rights Front
10 mins ·
召集人岑子杰：和理非，請準備！

黎料！請假射波乜都好！出佢老母！

好！要來了！

好波

gogogo

杰哥

推

要大量Stand with Morey slogan

今次批嘅話，就差唔多算係大大力推咗我地一野香港人加油

終於黎啦

吹大雞

終於聽到大家講嘢

希望係九龍區遊行

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

Popo仲會批不反對就奇

民陣好波

要啦 侵侵吹雞 話少左人示威

和理非勇武缺一不可
勇武令政府撤回惡法，暴露警暴問題，中國對企業控制
但沒有和理非支援，勇武很易被政府孤立起來，和理非一定要出來撐！

做野喇民陣 有不反我幫你含

得唔得 都要繼續出

唔批又縮，冇撚用

但係民陣吹雞點都會多人d

push

快撚D啦，賣關子

Push

yes一過海斷交通好L煩

係就快啦

如何獲得不反對通知書:
起連登放風 如果民陣遊行唔批不反對就改成18區起義 重演10.1
如果批不反對就乖乖地和理非行
用18區起義做談判條件

申請左集會先，以支持美國支持nba支持Morey為主題之一，如果港共唔批，咪可大條道理比侵侵炮彈

強烈希望搞返次200萬人和理非大遊行支持Morey

申左先 唔比另一回事

百屌成材

幾時搞啊

比時間和理非準備，好難幾個鐘前吹雞就出

黑警唔批，之後照行，去到金鐘TG清場，再係灣仔黨鐵站衝出黎拉人

今日九龍遊行!

終於

等你好耐

杰爺來了我帶路

仲有最新吉祥物mei

死基佬
Btw推

口罩都唔敢戴，重會出黎？

我準備好了

一定支持

文宣組準備

來了

終於等到出聲

起碼分2條線遊行

杰哥吹雞

等你好耐啦

等你好耐啦，杰仔

I am ready

等佢好耐

岑公子跟得連登好貼

全香港人準備好未 唞完反抗啦

準備好未啊各位！

Ready !!!

今鋪民陣你搞去九龍啦
10.20我地全世界開turbo去宣傳

而家冇不反，民陣都照去架啦

全世界準備
和理非戰場！！

古代煩膠：
lets go hawks!!!

i am ready

推唔推返上熱門

乜你咁慢架

Ready

Stand ready

唔批跟住佢縮，香港人照出

im ready

值得關注！！

真係要集中搞多次百萬游行比外國美國睇

佢小心啲
報左參選

I am ready!

Morning Sir!
你點影的？

民陣

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

咪喺
唔通唔做咩

今次有冇不反
都係一個向外國文宣嘅機會

解釋返我哋合法和平遊行嘅困難

我係和理非
準備好啦
出佢老母

一家到

批唔批都隊佢老母嫁啦屌你老母死黑警社會垃圾廢物狗閪

諗下有咩奇招突破封鎖仲好 ， 神奇和理非請出招

I am ready I am ready

幾時?

希望搞得成 雖然18區開花有效啲
但間中百萬人和理非曬馬我認為都有佢既功效同需要
希望真係搞到而黨鐵popo咪撚搞事

民陣個brand好有召集力，就算最後不獲不反對通知書，都會吸到好大班人岀。請民陣一個月至少搞一次集會or遊行

狗衝去遊行

全民準備呀！

唔該 和理非 就真係和理非 去完就走唔好留
次次都有人留 跟住就裝修 然後打地陣
再比人拉 依個過程不斷loop
遊行就淨係遊行 和理非就和理非
每次遊行又堵路
有老有嫩 一定唔敢出

你點知的

反赤納粹啊！！！

吹大雞呀

Pish

你點影的

推呀

I am ready
希望今次可以真係和理非

獲發反對通知書，上訴，失敗，譴責，完

正呀屌 黎啦黎啦

啊sir 含完撚未？

試過幾次，有用？

黎啦

I am ready！

屌你老母搞多啲啦 洗撚做選舉工程咩

HongKongers Assemble

831同929睇到 無不反對都會照出既和理非大約有30萬人
要重現返100萬人以上既遊行一定要民陣搞 同埋要有不反對
要盡力用我地手上有既籌碼爭取到不反對通知書
遊行唔係做比政府睇 係比我地集氣同埋比外國見到示威無失焦

assemble

你含完撚有冇叫佢含返？

收到，和理非進場

一路行一路搞

冇問題

ok 收到

tui

依家次次遊戲都被狗咬 但都要出黎

其實民陣不如每星期都申請搞遊行啦，即使黑狗唔會批

點解唔答我啊
啊sirrrrrrr
警員！

簽晒佢呀
請求美國承認香港為美國保護區

請求美國將香港警隊定性為恐怖組織

請求美國宣布江永祥先生及其直系親屬不具備美國入境和簽證的資格

尋求美國政府幫助，懲罰執行《緊急應變條例》法令的中國政府

尋求美國政府幫助，重新組建政府和香港警隊

尋求美國派遣軍隊到香港。香港處於人道主義危機中

香港人 反抗

敵人反對

和理非, assemble

民陣今次運動佢哋真係成材

快啲攪啦

今次九龍遊行唔該

我推

This way!!!!

nice

記得叫全民扯美國旗

快啦屌
香港人準備左好耐

你哋係估佢哋(勇武)唔到架。

推呀儲氣集人

等左你好耐

我要旗海

吹大雞啦！！！

和理非準備好

申請多啲啦，準備左好耐啦

岑生真係跟得好貼

推

已經準備好

就算有冇不反對都一定出

香港人 要爆啦

希望有不反

集會都好，人一定要多

We are ready!!!

自從上次集會之後
其實都係時候整一次

i'm ready i'm ready

民陣請出招

班狗批又死唔批又死

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

大師兄歸位！

I’m ready I’m ready

快d keep住申請啦！！

論吹雞能力
民陣應該僅次於林鄭

杰哥
快手啲啦

快

靚波呀岑生

呢啲咪真回應訴求囉

好得意宜家佢地會上連登 仲識分析有用資訊

加油

我估無咁簡單今次

出嚟啦！和理非

和理勇！

描撚準未

香港人，覺醒

come on come on

隨時候命

一定唔會批

要成功申請到不反對
文宣要真心強調和理非
唔好比藉口d狗

準備好

幫手推

出！

Ok

出佢老母

YES! 支持九龍區遊行

真係等左好耐好耐

Btw有冇人組同團多謝和理非唔割

機會黎喇飛雲

Assemble

WE ARE READY

希望係港島搞

聽日啦 唔好等啦

出呀屌

上呀

香港人，唔好輸呀

香港人assemble!!

係要多謝勇武

I'm ready

Assemble!

大家一齊洗
我要扯旗

Tui

Sick leave準備就緒

唔好搞港島唔該

ok成家都唔出了

整次九龍啦
利申港島撚

仆街場運動完撚咗啦
一千人都無呀
個個做番港豬啦
肯出嚟未

推!!!

好撚悲哀 而家連申請nono都要有談判條件

老豆老母全家已經ready

其實只會係唯一辦法

政府唔肯批我哋和平遊行 唯有搞大佢
反正大家死都唔撚怕
怕咩你唔出不反對通知書?

迷霧裡最遠處吹來號角聲
杰哥confirm日期 全世界即刻同我狂推！
侵侵話我地少人出黎
呢一刻最需要係人氣 造返靚個畫面

柏宇

撐住呀 手足

I’m ready!

好

民陣，多謝哂

九龍或者新界大遊行啦

新界九龍都係香港人地方啊

黑警

隨時準備好!

還命

吹咗 即刻民宣
就算最尾唔批
我相信有足夠文宣嘅話香港人都會照出
我相信各位

點都好出佢老母臭西

我ok啦

條撚準備！！

休息為了蓄勢待發

到

收皮啦鳩硬sir

開始整定文宣啦

Gogogo

和理非吹雞

啱 總之民陣一出活動時間地點 文宣就要全面開工

民間記者會之前有話過攪三罷

唔夠人呀! 現場得一千幾佰 好似記者好多喎，同之前個勢差好遠呀！

比日子我請假

我話之你有冇參選
起碼肯搞大遊行
你同我係區議會前搞幾個大遊行

今日咪九龍

Go go go

好似上次天水圍咁，不過今次係TST

好感動

香港搞罷工？

一定出

3點tst ar

推唔郁！

美國議員黎左香港，大家要努力
要人解說，多英文口號，唔該

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

小人到想喊

搖撚準備

九龍唔該
民陣號召九龍大遊行

幾時呀

港島最適合聚和理非

勇武可以去其他區開花

推！

拜託大家
就算不對通知書，冇黨鐵
甚至連巴士都冇，都一定要出

不要再留力休息了

不用改
各有各做
首先應文宣去美國係港府不批准遊行

收到

蒙面法之下民陣吹雞唔知有幾多人出呢

全民扯旗

屌你老味 快！呀⋯⋯出呀

根本唔係百屌成才
係之前無人比意見
之前比意見都係分化多，叫人唔好搞遊行都講得出

終於嚟料

再嚟一場大型和理非
勇武也是和

推推推推

推，但唔好再港島啦。

btw 再解釋下和理非既定義兼推post
「和理非」只係一個身份/角色名稱
呢個角色主要係做一啲風險性低既活動
例如參與遊行、做文宣、和你拖、甚至文藝創作
情況就好似蟻多嬲死象咁
講到口臭都要繼續爭取實踐五大訴求

而我 一位「和理非」
普遍時候都會用道理與事實去溝通
但 係遇到需要自衛或保護屋企人既時候
我都係會用合理既武力去對抗㗎

和勇一家 遍地開花
光復香港 時代革命

繼續走落去啦

佢吹雞可以唔洗

幾時黎料

侵侵吹雞

推 黎料啦！

假設拎到不反：
要討論嘅應該係咩標語最能夠引起國際關注，同埋要襯人多做啲＂好睇＂嘅畫面，令國際焦點去返香港

拎唔到：開花

港島最適合聚和理非 （港島遊行人數總比其他區多）

勇武可以去其他區開花

點解決交通
勇武唔可再帶gear打

咁都啱

We only need to one 3 miilion people 和理非.
Take all photos , videos
NO violence
NO arrest
Then marketing the photos/videos to everyone , including Trump !!

Pull allll people out !!!

吹雞

咁樣先叫做兄弟爬山

集氣

Agger
港島好黎好去

來了來了

好呀！來來來

黎料！

希望大家有個共識。

真喺要佢哋吹雞
就算反對都好多人

和理非一定要出來撐！

而家D狗鍾意提早搞事嚇D 手足
又停黨鐵,令佢地唔想出 / 出唔到黎
我地有需要有plan B甚至plan C去嚐試處理應對
而家E場革命又出現一個樽頸,進化先係香港人出路

光復香港,時代革命

靠佢吹雞

Stand with Morey
美國國旗海
加拿大旗海 (10月26日大選, 可以搭配stand with hk, vote out China之類slogan)

已準備好

等你啊
岑生

你挏支旗出嚟
我呢世幫你含

要上了

行街街！！

民陣等你帶返起場運動

黎料！準備好！今日有共和大佬Ted落黎

香港人 反抗！

pish

正評
敵人反對的 我們就擁護
Thanks you sir

Bump

等咗你地好耐
唔係話一定要有nono
但申請呢個步驟真係好緊要 如果每次申請都唔批就證明我地遊行既自己已經比人剝奪
如果成功又可以吸引更多和理非
始終肯出黎既人愈對就愈好 和勇一家

光復香港 時代革命

認同

點解唔試吓司法覆核 警方反對遊行係違反基本法人權？

民陣終於搵到自己嘅定位

全世界準備

信心保證

下個禮拜搞，要改機票都照出

閒日搞我都射波行

推
準備就緒

來啦！！！！快！！！！

我都準備好喇！

gogoogogogogogogo

ching有乜高見?
可以立即，即刻，即時
收到共產黨皮?

等左佢好耐啦

黎啦 黎明

黎啦幾時！！

請民陣只申請集會唔申請遊行 自然有流水式集會2.0

我愛和理非

Ready. Let's roll.

唔該民陣之後最低最低限度
每個月要有一次

我準備好架喇
推！

快撚啲啦已經搖滾準備

動員

啱！

快啦

快啲

來呀，一齊出去

出黎啦自由閪

做乜要彈出face卜又彈入連登

go go go

和理非出場

民陣有請

要大量🇺🇸，侵侵話想見到

要一星期宣傳！集中返宣傳一個活動 咁就會多返人

星期日唔好夜晚搞集會好d
一來夜晚黨鐵收皮（對真係跨區無巴士既人黎講）雖然話罷搭港鐵 但上次港島完都見好多人係搭黨鐵 再轉車

第二而家班狗特登夜晚宵禁+濫捕
講真好好溫和和理非 對夜晚8-9集會係會擔心
同埋唔好忘記仲有好多一支公出黎發夢既手足！！
人身安全都會有問題！！

三來星期一要返工sad but true for hk ppl

集中星期六日日間遊行
互相掩護作用都大d!!!!

PUSH

準備!

來！

推到佢爆

其實本身最好就係呢兩日，人權法之前吹大雞，但不怪責，不割蓆，快啲搞返次

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

民陣早啲搞
個日程咪唔會亂囉
有請

終於出來

文宣準備好！

我要

SIR~

今次全力谷人

puss

要過百萬真係要民陣吹雞先得

Yes 唔好咁悲觀!

批唔批唔重要
個宣傳效果同我地自己宣傳差好遠呀

錯 係林奠先得

im fucking ready!

唔批就會少一堆人

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

大大力吹雞大大力推行動post呀

Pushh

Stand by

Go.....

個個同我落街幫手吹雞，咪撚係道圍爐！

有直升機，小心螢光粉

wait jo ho long

我地自己都一定要全力助攻
ig fb Twitter 戰線準備好未？

無錯 唔好睇少ig fb

有波衫嘅著波衫！

Wait Do Fat Mo!

推。

咁係準備邊日？

傑仔唔好令我哋失望呀

唔批就預撚左 但民陣打陣旗號搞會令一班和理非出黎，因為而家太多遊行同太散，大型既集會/遊行相當會安全得多，但就算無民陣，我都希望每個星期六/日 十八區都要有例行開花

準備咩，係就快啲公布

文宣準備大力宣傳

根本唔會批

點都會出，請快手

再黎！

沒有大台

星期五六日都申請遊行加集會，早晚各一，12次機會，睇下警方會唔會全批

一定到！

快啲啦 好心急

交通問題黨鐵唔會俾你集結

中出佢老母

Goodddd

推上熱門

仲趕到

嗱 要畫面呀 到時唔好又話冇不反對唔出呀 屌晒你班人數集中畫面撚

利申：屌完唔割 但都係要屌

Yes sir!!!收到 sir!!!

等咗好耐喇！出動！

九龍易黎易散，冇鐵都易集合
港島又難走，封左鐵

個人意見，大家討論下

Let’s go

終極和理非

尋晚先問完民陣點解無晒聲氣

全民扯美國旗

扯美國旗

和理非扯美國旗

推啊

批唔批都出呀屌你老味

up

準備好！

pppish

我準備好啦

吹大雞行佢老母！！

大遊行一定到

係時候啦

請假都黎

今次主題可以係 捍衛世界言論自由
內容包括美國NBA,香港國泰
食住個勢，今次務求要做到we connect，維尼+South Park cosplay出動

民陣搞大遊行唔好再分區呀

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

隨時ready

睇到嗰一刻想喊出黎

等咗好耐

香港要人!

全民火箭波衫?冇既就紅衫自行改裝

民陣可以試下入平日，晏晝行到去夜晚
分分鐘啲鋪頭即刻收曬

駛L準備，凌晨話開始都即出啊！

民陣快公佈，快宣傳

721 831 101

重點已經唔係批 係吹雞

如果冇不反對通知書
邊個負責數人數？
點樣數人數？

冇人公佈人數
外媒點知有幾多人 出咗黎

同埋要話返比外媒知 (召喚英文文宣)

1. 警方多次拒絕發不反對通知書
2. EmptyR 關閉車站
3. 經常遊行未開始就射tg

都會搞到和理非
特別是一家大細、
老人家和殘疾人士很難出嚟表達訴求

Book 場喇喂

唔好遊行，直頭塞滿全個香港島，個畫面會幾正，有冇得諗

和理非

仲要有阿mei

如果怕新界難去港島，就集中港九兩區大遊行，港島區傳統路線，九龍區就行整條彌敦道，路程差唔多長

Push.

Im ready

Yay

唔好分喇 係就全部九龍

留名

民陣好波
最近好多鳩寫落日程表嘅活動冇人啊又冇人join 攪到大家好灰咁
岑子杰呢下大雞來得合時
簡直係 迷霧裡最遠遠吹來號角聲

唔批就再申請 睇佢幾時批一個遊行 成個月都唔批就Twitter 推爆佢扼殺和平示威

最近D活動好亂，又集唔到氣，民陣係時候吹大雞叫大家埋位

快！

之前唔批咁多次又咪一樣係咁

和理非最強召集人

九龍大遊行ok？

準備好了

G

pushhhhhhh

Ted Cruz 黎咗

屌，等你好耐

如果民陣吹雞
應該唔理有沒不反對都會集到人出黎

放大絕？

民陣話事行邊度

再一次和理共武

無論有冇不反對
行都照出架啦

民陣唔會個個星期搞的
因為要時間宣傳聚人

希望今次起碼有20，30萬人啦
必出

真心

大家有心㗎話
可以捐啲啲錢俾民陣
搞大遊行集會
其實音響，搭枱，宣傳嗰啲都係錢嚟

係就快啲公報啦，要即刻開始宣傳，一個禮拜宣傳係最基本

一家大小一同出

大家準備好集合.

721 85 811 831 101

推呀！

而家真係變左杰哥

我就每星期都出去

係睇下去邊嫁姐

Go! Go! Go!

推！！！

準備

點都出黎呀

推啊!

721831

請準備什麼？
食饅頭？

認真其實818一開始都係連登開POST叫

全部和理非入嚟喇喂！！

全世界戴cap帽

要提早宣傳

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱
將宣傳帶入生活
返工放工send文宣

要人負責點人數

出喇香港人！

一早準備好

616出過嚟嘅召喚

都係呢個post正常啲！幾時衝出聲我還掂做保安散工，沖之前話畀我知我即刻射波唔返工！一齊去衝， 但唔好意思我只係和理非衡，前線打狗抗爭唔適合我（52歲太老啦）

平日就留喺自己區商場叫口號又好 唱國歌又好
凝聚民心之餘可以唔令到運動降溫

簡化版主線日程表

10.13 主線活動

光復香港

大師兄歸位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警必須被追究
香港人 反抗！

香港人，反抗

準備好！！！

星期六日自發唔通又有咩，明知班死魔警一定打壓同唔批。

咁你99.99唔駛含

54卞囫升河芽

咁我覺得批集合多過批遊行

Now or never !!!!!

612 721 811 831 101 永不忘記
誓死追究

推唔到

平日點會多人呀

民陣係唔適合攪得太密嘅

因為佢要聚最多嘅人
換咗新班底後佢哋好貼地 話事嘅又後生
唔太擔心佢哋反應慢

終於等到

求下你地 就算無不反都要出
已經無野好輸了

推喔

大家keep住正能量
一齊撐落去

出嚟啦

［手動置頂］勇武新手／未成年勇武同我入嚟

推行動post啊各位！！！

好！

行行禮拜行都得呀

I can do this all day

姐係唔參港島撚玩

覺得活動好亂既人入一入黎

我要4百萬人！！！！

I AM ALWAYS READY

WOULD YOU BE THE SAVIOR OF THE BROKEN, THE BEATEN AND THE DAMNED

等你好耐喇？
和勇一家！

出出出

快d啦

I am ready! I am ready!

Trump同劉鶴話遊行人數少左，香港抗爭大幅緩和左，可自行解決，要拆。

Trump為左連任，再出賣香港人，佢用遊行人數去評論香港抗爭緩和左，所以香港問題可自行解決。咁佢就可以同中共達成協議，純粹想博連任。

大家都知其實警暴升級，市民係愈來愈嬲。遊行人數少，係因為全部反對，同黨鐵又配合係遊行日封站。

我希望民陣可以攪到一次有不反對的遊行，有一百萬人以上，打Trump一巴，可以同遊行上訢委員會傾個條件，或者JR唔可以反對所有遊行，總之要一次!

交通係問題。如果黨鐵又封，運100萬人過海靠巴士要超過一日。

希望抛個磚，大家諗下點拆。

24hours on call

等左好耐

我準備左成個月喇

come on

港島撚出九龍應該易過九龍新界撚入港島？
利申唔知實際人數

條撚準備

如果冇人數人數
可以試吓集體舉A3 黃紙？

高空影都有效果

美國過咗條法案，搞啦、搞啦、搞啦

如果警方不發不反對通知書
冇人數人數
可以試吓集體舉A3 黃紙？

咁分九龍 +港島聯遊
高空影都有效果

最緊要係民陣吹大雞

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

咪又係三條隧道港島過九龍會變咗六條咩？

我覺得港島細啲少人啲

大家可以唔洗成日屌民陣，依家既民陣已經進化了

we are ready

星期日奇蹟日

屌，咁撚多活動點去曬呀。

ready

做文宣，攪小的和理非活動集氣宣傳，再攪大遊行。

100萬遊行人士 , 應該有 80萬屬於九龍+新界

如果九龍遊行 , 過海交通只需處理20萬人

溪雲初起日沉閣，山雨欲來風滿樓

轉：美資ibanker 對今日貿易戰消息睇法

聽日1400見

係就快

等好耐

係好咗的，以前好卵柒

以前真係，屌

推快啲呀

i am ready! i am ready!

和理非唔好休息呀！！

200萬人大遊行!!

來吧

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

五大訴求 缺一不可
比港共睇下香港人既不屈!!!!

你估我地好想打陣地？次撚次港島行過PP對面就一群綠狗擺曬陣扯旗，跟手就TG放題，後面一班0gear,有大有細，唔通要我地推班人食TG?

Ready ready !!!

早啲宣傳

如果無人rb 丶裝修丶激光，會唔會一樣出TG等等
呢個係和理飛最擔心嘅事。

i m ready !!

yes, nobody knows except for HK people about the dirty tricks Lam/officials use to oppress and remove the human rights to gathering..etc...

Make it as big as possible!!
pump it out everday!!

Otherwise, the rest of the world (e.g. Trump) thought that
1) Lam or CCP is doing a good job
2) protest in HK is calming down due

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

Agger

Yeah I’m ready~~~

香港人ready!

Is everyone ready?

出黎呀香港人

民陣支持者好多漢奸
不過民陣本身都好鬼

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

舉外國旗=漢奸？

咁你認為點先係漢奸

渣外國護照叫人愛國個班

已經做好準備

我認為唔係

準備好未

推行動post

要吹大雞了

子杰來吧

香港人 加油！
香港人 反抗！

準備好喇！

我係和理非

等左好耐啦

推推

要百萬人遊行

個期幾時有呀
藍絲攪緊下星期日中環集會

其實會唔會係要個運動靜一排
咁警方就冇理由唔批不反
咁就吹到大雞了

推推推

Wow

杰杰有mon post

推呢個
集會一定要有！！！！

等緊你

呢d 咪叫聽民意，jimmy im ready !

唔好港島🙏🏼

準備好晒

請準備！！！

快d

強烈建議邀請美國議員來港同遊行！！！！！

琴日冇封鐵、冇tg就知咩事！！因為美國議員黎左！

p牌人手推

繼續推上去

1020 ！大集合！

民陣fb 唔係港島